const questions = [
        {
            q: "What is a hackathon?",
            a: "A hackathon is a social coding event where students collaborate to create a new project from scratch. HackSharon is an afternoon-long hackathon for middle and high school students.",
        },
        {
            q: "How much experience do I need to attend?",
            a: "None at all! We will have mentors available to help you, whether you're writing your first line of code or are an experienced developer.",
        },
        {
            q: "How do teams work?",
            a: "You can work in teams of up to 4 students. Alternatively, you can work individually or be randomly assigned to a team with other individuals.",
        },
        {
            q: "When and where is HackSharon?",
            a: "HackSharon 2026 will be held at Sharon High School on Tuesday, March 24, from 12 PM to 6 PM.",
        },
        {
            q: "Who is eligible to attend?",
            a: "HackSharon is open to all grade 6â€“12 students attending either Sharon High School or Sharon Middle School.",
        },
        {
            q: "Does HackSharon cost money?",
            a: "No! HackSharon is completely free to attend. We provide food, merch, and prizes at no cost to you thanks to our sponsors.",
        },
        {
            q: "What will I eat?",
            a: "We will be serving free pizza along with plenty of snacks and drinks throughout the event.",
        },
        {
            q: "I have more questions!",
            a: "Feel free to reach out to us at shshackathon@gmail.com with any other questions you might have.",
        },
    ];